[多圖]最差賀年禮物

每次拜年，親朋戚友緊會帶份禮物上樓以示心意。我爸個邊有好多兄弟姊妹，咁所以收到嘅禮物都會有好多，但有啲親戚緊係會送啲垃圾過嚟。廢話少講，去圖。

首先，有新年炸彈 - 嘉頓高級雜餅

其實我覺得嘉頓餅都唔差，中間朱古力嗰隻，威化餅都會食下，而且起碼肚餓嘅時候頂到下

最難頂，其實係雜乜牌朱古力

雜乜牌1號

雜乜牌2號 (冇拆曬，一見到又係呢啲雜乜朱古力，即刻停手，包返好佢回贈比啲好親戚 )

雜乜牌3號(個人認為最極品)

見到啲各種唔同口味嘅朱古力已經想嘔

爸媽年紀都有返咁上下，而且我又唔係小朋友，點解硬係鐘意買啲朱古力送比人？大佬呀，你都有返咁上下年紀，愛錫身體嘅都唔會食咁多呢啲甜食啦。

都算啦，仲要啲味奇奇怪怪，咩orange呀，raspberry呀嗰啲，搵鬼食咩(如果個啲係名牌朱古力嘅話，對唔住，小女子孤陋寡聞，唔識欣)。細個已經伏過，滿心歡喜食左粒士多啤梨同橙味朱古力。嘩，真係難食到講粗口。你話金莎、麥提沙個啲正常口味嘅都話易入口姐，真係唔知啲親戚咩心態。

不過唔緊要，你地咁鐘意食朱古力，就送返比你地啦，我諗你啲仔女都會鐘意食嘅

另外都要表揚一下好親戚
1.

2.

仲有啲，唔影啦

希望大家將心比己，買禮物比人之前用個腦諗下，正所謂
己所不欲 勿施於人

祝大家收到正常嘅禮物

p.s. 屋企人年年買正常野如壽桃牌鮑魚麵，冇伏過人，除左送朱古力比我地嗰啲 我地會轉贈返啲朱古力比佢

嘩 最憎收到呢盒野

好食喎呢隻

壽桃牌鮑魚麵
落一棵生菜加醬撈黎食一絕

好重味精
個人推薦 三潤蝦子麵 要段斤計個種先made in hk 用盒係made in china

等我話比屋企人知先 壽桃鮑魚麵係鹹左啲，我會落少啲醬食/加啲水

今日有親戚收到雙黃白蓮蓉月餅

鮑魚麵起碼真係肚餓唔想落街可以煮嚟食
果啲垃圾朱古力見到狗也不屌

笑左出聲

唔送冰皮比你咪偷笑

有冇搞錯

冇痰罐曲奇
成張枱咁大唔知乜鳩朱古力

咁啱就係想講最憎就係收壽桃牌
真係好難食

笑撚到

最憎壽桃牌鮑魚麵，年年總有d人送黎，第一時間送返出去，拆都嫌晒時間

笑撚死

呀信屋果d幾十蚊盒既朱古力 送雪吻比我仲好食啦，價錢又差唔多

仲話香港品牌
屌鳩佢，殘體字

係咪得我一個鍾意食家庭雜餅

盒雜牌一號拖肥糖黎架
黃色原味好撚好食喎

下年中秋還翻俾佢

收到本高砂屋年輪國曲奇
呢啲親戚真係係邊搵

鮑魚麵好正wo 宵夜一流

有一年收到依個，果時啲零食鋪賣緊十蚊盒
屌你老母面皮厚撚到，點解咁都好意思送比人

鮑魚麵我可以回收呀

雜嘜牌二號難食到嘔
btw嘉頓雜餅幾好食

好撚難食

送麵點都好過送餅同朱古力

唔係掛

近年日本禮盒好多都係伏

真係狗也不屌

住hall d窮撚恩物
竟然有人拎來送禮

今年送親黎既都係瑞士蓮多
其實都算係咁啦 不過收太多盒 覺得呢隻野太甜

鮑魚麵正wo

屌你老味送鮑魚麵都係好親戚
你肯定食開屎

送對桔俾我地屋企又咩玩法？

有年收到過期雜嘜朱古力 過左差唔多一年咁濟

尋日收到包佳之選水餃，核突到呢

雜牌三號似比利時朱古力
我去歐洲買來做手信送比人

撈鮑魚麵
湯鮑魚麵狗也不屌

屌 搭緊地鐵笑出聲

咁撚難食既野 同金莎一樣都係垃圾

我都係比利時買過 見個盒幾靚

咁大路都垃圾
有咩滿足到你

金莎，紳士果仁我只係買而兩樣，有指名就買指名。

送得出個下好野

正正方方又大盒
用張花紙包住就唔會覺得係平野

信唔信我一野屌撚死你老母？

雜嘜一號係糖嚟，仲幾好食嫁喎

你同我食曬啲雜乜牌朱古力先好講

好憎收到藍罐
鮑魚麵幾好食喎 成日想收都冇
係咪你地當湯麵咋

最憎收到麵，無撚人食又唔好食

我有個親戚年年都買樂家杏仁糖比我呀爺呀嫲但係唔諗下佢地七老八十點咬到粒硬到乜既糖 食到排牙甩曬都應該食唔到一粒

有年收到豬肉鬆孖裝

咁都夠膽送

嘩屌

呢個痴撚左線咩 點送得出

我幫你食d

係囉 明明撈麵黎講算唔錯
有次叫個工人煮 佢煮左湯麵就真係好撚難食
你地係咪煮錯咋

呢隻好食喎

我地屋企 一定預送唔晒 有淨低嘅 所以一定買自己會食嗰d 餅或者蛋卷 包冇伏

親戚年年都係送海味
再唔係就手造蝦子麵 最差真係答唔到

一撚定係金莎同藍罐曲奇
金莎點食都食唔番以前隻味

鮑魚麵蝦子麵真係狗也不屌
其實一盒禮盒都唔想收到
咁撚大盒 食兩個月都食唔曬

好食還好食,但咁cheap雞送出去都嫌侮辱自己人格究竟要幾無恥先送得出

雜乜牌一號係惠康$100/4盒

收到百佳十零蚊既朱古力

今年最差係金莎
其實都唔算差 但成家都唔鍾意食 已轉手

有朋友話收到嘅話會趕條友出門口

我老竇買左N罐自

呢隻野又好味 成本又唔全同金莎唔差得幾多
你就覺得要份禮個標價貴一貴先顯得出自己貴格
呢d咪節日商品化影響囇咩都用錢去衡量
仲有係中國人先咁介意面子
送份禮都介意體面排場
咁怕蝕底你咪唔好送囉

你平時點對人， 人地咪點對你囉

巴打講得好
就係因為呢啲野搞到個個都只買金沙果啲
我令願佢比幾包大嘅百力枝好過

講你就咁講
到時真係有親戚買幾包百力枝黎拜年送禮咪又係笑撚死你

我諗送呢份禮果個人應該無你諗得咁多野

送酒先係好親戚/朋友

隨時責籃封返俾佢封利是仲貴

根本就係將自己唔想要嘅嘢送俾人

其實真係唔明點解咁on9，新年送禮一定係送糖朱古力麵餅依啲食品，點解唔可以變下，學韓國咁送洗頭水丶淋浴露，油等用到嘅都好好多

今年有親戚送韓國禮盒係油，啱阿媽用

百佳買任何一種都係狗也不弔

甲之熊掌 乙之砒霜
其實我都好憎食壽桃牌鮑魚麵

所以樓主 將心比己其實都可以好柒

鮑魚麵好咩
試過整黎食 好普通
可能我唔識食

洗頭水沐浴露仲易出事
用開防敏感/貴野, 你送支澳寶定霸王黎點搞?
拎又拎餐慒

咁送禮券啦
200蚊百佳惠康禮券啲c9想點買就點買

鮑魚麵係撈架咩
我次次都當湯麵咁食
係咪煮完放檻欖油加XO醬食

新年禮盒勁唔抵又行貨

我有諗過不如用同樣價錢買幾樣好食嘅零食，包埋好似福袋咁送比人

你壽桃牌打手呀

自己加醬又何必食佢個麵，貪貴？

買印尼撈麵會唔會比人屌

老實講 我地成家都唔係點食朱古力 但年年都收好多 我寧願無禮好過有禮 又或者送下蝦子面仲好d
反而近幾年無收過曲奇

其實雜餅我ok

屌你啲廣告